有無台北燒肉推介？

如題
好耐之前食過熊一同我就厲害
但唔知而家質素如何
有無巴絲有好推介？最好係任食

當地人介紹間叫京東，幾抵。

胡同

同埋覺得熊一麻麻
得個平字

留名學野

乾杯幾好呀

大腕

田季發爺

同埋一個人佢肯做
其他好多一個客唔做

我就厲害我都試過一個人去 個姐姐仲好好服侍

岩岩睇左佢個全牛都唔算貴喎

好普通
要食要揀大腕

睇黎大腕幾好評價

有無可能有任食又扺食嫁

任食個啲好普通 係香港都食到

西門，我就厲害

同價嚟講台灣啲料靚啲
當然靚就食點餐

對唔住
太高檔我唔識

乾杯同胡同邊間好食d?

我記得好似有個燒肉係有條台妹著三點式幫你燒

放題同質素好喺大部分時間都係相反

火之舞